新金句 ： 挖眼㫁手指

下次對住克勤 可以講呢句